有無ching買左uncoated條褲

啲廣告賣得好行
想問下係咪真係咁好著

我著完碌鳩大咗